2020香港小姐4

gogogogo

2

鬼妹先係最真，雖然之前表現唔好，但佢係最冇機心

收到風三甲係 3 2 5

8號講咩

好尷尬，仲衰過譚仔

35不解釋

有無線上看

34

中風

3號中學好多黑料
點解冇人爆

8號講樣真係殺哂
係衰其他表現一般

真乜呀8號，好尷尬囉

鬼妹仔勝在真誠.

243

8號好自然

又爆仲開左2個

真

中學嘢仲拎出黎講咩 咁大個人

爆埋呢個啦

8號 連廣東話都唔識講
咁都入到前5

快講

個個賣小強

人地有後台

因為真係好撚靚

肥媽推

聽下

想聽！

鬼妹，啪啪啪
鬼妹，啪啪啪
鬼妹，啪啪啪

好多所謂手足係到j港姐
利申我都係

worst top5 ever

呢2年都冇個港姐令人深印象

8 號

三重彩：8, 5, 2😁

講印度妹，個個都係咁啦

唔係 2 就 3

啱 咁都代表香港小姐 廣東話都唔識

爭照抗
j照打
無咩衝突姐

248

6號佳麗被foul 證明咗同支那投票性質一樣
假民主真黑箱
你老母選隻豬入去

放心好放比連登仔開post屌 仲睇tvb

係啊
你叫印度妹黎選囉

還我6號

就係手足先要 J TVB 港姐

洗版個幾個都變相幫手推到開多兩個POST啦

一黎就出結果

我愛 8 號

潛哂水啦，唔驚俾 admin bam 咩

趕時間走

6行錯
4又跟佢行

黨姐

點解今年唔講港姐學歷
係咪無學歷

呢條女真係嚇撚死人

gem同彭芷晴mix

8號咁矮

過晒鍾喇

全部都差唔多

好大眼袋4

2冠軍

4號個樣灰撚到

最cute得第3我屌

之後都係嗰堆7頭後壞鬼後生仔
overrun無咩所謂

6先係冠軍

見頭先個part先止投票
以為11點

灰左

妖又推呢d垃圾po上黎

yes
個樣好失望

明顯覺得自己坐阿望冠

8號好快俾人食

我睇左啲乜

又係中大nursing 陳曉華又係

可能五號冠軍

4擺明覺得自己係冠軍

5個樣似比人選既冠軍樣

2真係好樣衰

dllmch仲睇tvb

屌唔係8冠下話...

nooooooo

2號個樣直頭燥撚咗

你落地獄啦

成班垃圾平衡時空

d高既多數都亞咁既

2號

唔通爆冷？

屌 2咁都無冠軍

緊係燥爸爸駛左咁多錢

3號plz

金宇彬？

8號唔係冇冠掛

八號冠？

Miss Ball

係咪我審美眼光有問題? 我覺得正既6 5甲不入, 我覺得樣衰既2就亞軍

三號冠

5號 99%

今屆咁多靚女都要選到咁

唔通係麥明詩攞咩

Tvb內定都好正常啦

真冠軍

通常爆冷

5啦

好靚

你老母就落地獄
仲睇呢個垃圾台

8號8號8號！

On9

痴線8

垃撚圾

正啊！！！！！！！

on99 選個黎混吉既鬼妹

ggwp

8............fyy而度個look仲靚

cls

突厥小姐咩你老味

Lisa 正嘢

8號！！！

屌 野都講唔正做香港小姐

好野！！

Tvb嘅國際線，大外宣

鬼妹真係好代表禾地香港小姐呀

痴撚線 呢個冠軍

爆冷跟外籍妹

成個新疆中亞樣咁

完全唔覺得佢靚
以後唔睇tvb

Fyy最靚

+1

廣東話都講唔正都香港小姐，dllm

柒撚到
On9 tvb

入集中營

CCTVB以為選外國人就唔係奶共?

個冠咁撚大

戇鳩鳩cctvb

肥媽撐8號㗎

原來肥媽揀

使唔使放棄bc呀
叛國呀你

８號好撚pure

2230收工呀大佬

最靚係佢但鬼妹做miss hk冠軍

點解冠軍隻牙咁藍？

晒撚咗我成晚時間

拉

咁快走人

正

選香港小姐定賓妹

肥媽應該6號

Hea底港姐冠軍

佢諗住走正呀

賓賓黎嘅？

。

tvb都睇 拉

行錯

走啦DLLM

😦

on9

肯定玩一年就走

蘇格蘭人

咁都好d

係8號冠軍

唔係嗰個都會練習攞冠軍既走位咩

想做返之前啲任務，可以入FB睇!!!

【最後一波請願名單】
係咪派嬲派得好辛苦？其實呢度只係我哋收錄名單嘅大約1/12，而家你哋知道TVB戰線係幾咁險峻未？ 🥺
.
「邪惡之所以得勝，皆因好人無所作為」
.
如果我哋以為唔睇TVB就可以令佢收歛，未免太天真，因為我哋無用「嬲數」證明我哋先係市場大多數，因為我哋每日仍然不慎幫襯緊TVB廣告商，所以希望你哋每日都幫手派嬲，同埋閱讀我哋嘅TVB廣告商名單，認清邊啲係「隱形」嘅藍色品牌，感謝大家今日幫忙，稍後時間我哋會出成績表！
.
詳細名單：
重點名單：
.
1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻‍♀️
.
💎 鉅記餅家 💎
[贊助TVB都十年，仲植入店鋪喺愛回家，買月餅一定唔好買佢]

.
💎 惠康 💎
[忠實TVB客戶，佢隻特惠牌2.0 Meadows都有賣廣告]

.
💎 Pizza-BOX 💎
[上年11月有架pizza-box鐵騎衝路障爭啲撞親手足，pizza-box無任何交代]

.
💎 維特健靈、醫之選 💎
[曾經聘用何君堯為受薪顧問、TVB長年客戶，仲搵埋胡定欣同林淑敏做代言人]

.
💎 馬百良 💎
[中醫話大部份人都唔適合食安宮牛黃丸，香港健康協會：「安宮牛黃丸不能亂服，何況絕大部分人均不適合」]

冠軍好得意又靚

又幾得意

Wtf? 6 號冇入5強？

都唔撚知行去邊

咁揾個講支那話做冠軍囉

戴祖儀 同2號陣間好睇啦

亞軍好撚柒

估唔到仲有咁多連登仔睇CCTVB

1去選世界小姐

2 就留係TVB 打工

其實2 係好過1

搵個廣東話都講唔好嘅做冠軍

痴撚線

夠淫

CCTVB

做一年又返外國嫁鬼佬架喇

屍屍tvb係咪諗住咁做做到自己好國際化 好有國際視野?

咁至少老豆老媽係香港人同講廣東話，好過班大陸雙非啦

非工業用...

還我3號！！！

3號比佢選到仲得了

冇拍過拖

國際線路

廣東話都唔撚識聽點做香港小姐呀
又寒背又黑

如果係民選, 應該尊重民意

混血wor 香港人？

自動溶雪

好撚戇鳩

護士姐姐過唔到probation就辭職選港姐
依家渣都無

3號假撚到仆街

想知

討論嘅都on9

鬼妹仔夠真，其他啲假到死。
之後開啓國際線

你真係太天真

真，其他個個都勁虛偽

More

2 jable

是L旦，反正原來推薦人係肥媽

Tvb小姐

more

做乜L嘢

收到風，睇得都係on撚9

條女入唔到三甲都會入行做偽人啦

其實佢幾靚, 幾平均, 值得三甲

2號唔知輸乜

2號係咪好有米

吊clscctvb

講到明係老豆叫佢嚟選, 簽完呢一年約就會走

佢今晚表現真係幾好 好淡定

岩呀 拎完獎行落台 講心聲又係咁笑場 問題又一題都唔舉手答 好想要呢啲女友

識啲嘢喎

幸福賓周又有新野食

攞明用左好多錢先有咁既氣質

【港姐2020】陳楨怡被爆男朋友前度係戴祖儀：都有少少介意

好羨慕條仔啊😍😍😍

有咩花生

哇mmc

Fyy真係好靚

祖兒同2號同框呢個畫面真係好尷尬

佢個樣真係唔識欣賞

還我3號冠軍

好想屌佢2個

其餘3個實心中屌柒佢咁hea都第一

已走

屌還我6號

仲睇tvb

周身名牌 又出國 好似好富貴

溝通都溝唔到就冠軍

花瓶都唔撚明

點解柏研得季軍？

夠佢靚先講啦

冇睇到港姐，但睇相2號個下巴尖到可以吉死人喎

點解冠軍有隻牙咁藍？

但都比雷兜好太多
利申: 鍾意郭柏妍同廖慧儀

Lisa除左靚同夠真
今日其他表現都好一般

跳舞差都算 畢竟有啲嘢你無操開急練都學唔來

但之前do姐有問題佢好認真背詩嗰啲
我覺得佢係認真對待比賽

佢其實係唔係聽唔明其他人既廣東話所以表現咁差

返去土耳其選突厥小姐啦 香港唔關你事

高麗虹都叫識講廣東話呀
呢個唔識又搭錯哂野都攞到

頭先有冇人留意到冠軍笑果陣
佢對波都一齊笑

蛀牙唔得咩

無可否認佢比其他係高質
可惜格衰拖低晒

波係點樣笑

8號話6號樣衰好深刻

「IC男神」

上下笑

求其搵個鬼妹就贏到嘅垃圾選美

畀佢用英文粗口應該屌柒死馬號隻狗公

兩個啲牙都好搶鏡

今年比上年靚好多

正，貼鬼圖

On9 tvb

好心8號返去選英國小姐啦

冠軍個位應該俾人推去參加港姐 好似冇乜準備就去參選

2擺撚明係冠軍啦

8號起碼係近幾年最靚

垃圾CCTVB

真冠軍

真亞軍

真季軍

5號做ibank起碼一年搵一百萬

8號好有人緣

又大波又funny

無左飛雞無野睇

【直播】2020年鄉党小姐選舉 x 廣告商擇名大賽

成班又話反tvb

推

仆你個街要translate

2號真係好撚索

咪再串8號 dllm後生仔

joey講真野

8號都OK呀

反而想講下MC, 麥美恩下次真係唔好搵佢啦, 咩miss ball, 失禮哂
你估係後生仔傾吓計咩....

Joey完全被屌打

2號好似人妖

bin c

食好多好野

Liza ：好彩係請落選咋

no dad mum

2號好索

Fyy 先最能代表香港小姐

亞季好似仲喺作戰狀態，冠已經放鬆晒

頭先仲要扮fd 問問題

2號最樣衰

冠都唔知做緊乜就贏左

還我空姐

人生贏家

2號個樣簡直係邪魔妖孽

呢幾年d港姐好似過半都係蒲精

食得好撚偏 ching 迷達？

5有氣質

冠軍真係實至名歸，自然大方又搞笑，好討人喜歡，好適合娛樂圈

雷莊兜二世

2號好撚樣衰

點解會連五強都入唔到

worst results ever

都係果句
鍾意韓妹既人會覺得佢幾正

話時話
雷莊兜去咗邊

冠軍網民投，見鬼妹咪投，4號季軍成隻倉鼠咁，5號有氣質好好多，應該季軍

佢今日既金句幾正

依個post 五毛 藍絲賤種 港豬集中地

而家d女...唉

我鍾意k-pop韓妹
但係唔覺得2靚

有冇選前相對比？

冠軍在娛樂圈好易俾人蝦

特登

返左外國了
怕咩
屋企有錢唔港做港姐俾tvb玩

如果冠軍唔係mix而又做出呢啲”funny”行為 仲唔比人笑鳩

佢呢啲叫自然，其他嗰啲女人真係好蠢，喺度扮晒嘢其實冇人會鍾意囉

返咗加拿大

無肉地

agree

啱呀，我都覺得佢有韓國嘅氣質

佢話想去荷里活發展

大不了返 蘇格蘭
人哋有英國passport

佢咁樣衰就死開啦，仲要亞洲樣

咁多人睇無線做乜

無後台都唔會贏到
個個都係有錢女

2012年朱千雪果年先系統壞
2013陳凱琳果年無話壞喎 同埋覺得佢好實至名歸
達哥本身都覺得佢份人好真 但學歷單野覺得佢份人其實好假 又拍埋d機場特警

如果唔係肥媽提名 一早foul左啦
陸浩明都話佢冇內涵

金宇彬係韓仔

好適合做黨領導人嘅肉便器

陳凱琳選嗰陣真係好受歡迎

知唔知做邊間MT

好心你唔好咁嘔心

其實我唔覺得佢似金宇彬
不過似韓妹就一定

3號 有冇入圍？

扮咩啊

三甲不入

佢好撚假，無啦啦喺度扮喊又喊唔出，最憎啲人喺度扮晒嘢

大家笑佢戇鳩咋
因為一早知有後台撐腰

未開show之前對今年啲港姐一無所知
但一開始見到2號就覺得佢好sharp，九成有獎

真係臨尾香, 扮乜鳩呀唉

原來3號識做割包皮手術

唔識中文拎冠軍
但唔識數學落選
神邏輯

補過？

只可惜對手太強冇辦法

隨時俾坤狗食咗

空姐

8號係咪將會成港姐笑話一份子

好J 可惜 扮嘢扣分

呢條問題真係好失禮

叫佢分清楚spleen同pancreas先啦
唔怪之得唔過probation啦

排牙唔掂

Do姐擺烏龍

廣東話又唔識

宣佈嗰陣5號扎行哂馬準備衝出黎

人哋問佢鍾意研究咩器官，佢就話係心，因為人要有一顆善良嘅心 屌你老母小學雞咩，好撚假啊

5號成個阿嬸咁

點解中大都咁

CCTVB個logo無黃色㗎
同佢個人一樣 藍色㗎

應該乜都唔好答 係到傻笑
再等人翻譯條問題比自己聽就啱

應該6號入圍 5號foil

好似化花面貓 扮豹個啲妝咁

呢個真係好戇鳩，我諗你頭求其喺條街度問個人都唔會答有黃色

似肥苟，點會師奶

好嘔心

專登撚鳩TBB?

好似係黨鐵

扮無知 我真係唔知呀 發姣 咪仲正

今日超大

8號一唔識答問題就歪嘴 好柒咁樣都冠軍

無氣質儀態可言

見隔離post講佢grad左就開ig shop做保險
到最近先做番護士再高調辭職

識玩

明C同FYY應該唔怕出十八歲相

條仔個樣好怪

化到好老

肥媽推舉

8號係一個笑話

佢啲反應夠自然，啲人又睇得開心，幾時都話做娛樂圈最緊要有觀眾緣

有人緣已贏

磨下牙先啦
子瑜

吓 咁有機心?

On9當自然咪就係你呢啲

FYY都唔會咁啦

仲要識奶共

just a joke

有清話 冠軍都大波 有無圖？

夠真自然，有觀眾緣，d網民投

叻女 唔怪得試用期都未過

你老母

大條撚 夾到變晒型

睇佢咁想上位 點都會入tvb做偽人啦

5號最正，有無人覺得？

佢係友誼小姐咩？

點解6號唔入圍

唔好講出嚟
比人知tvb會好大鑊

Fyy越嚟越假，扮晒斯文

講野果陣語氣仲假

真乜嘢啊 無儀態叫真？
TVB英文都唔識又真？

其實6號咩料

今年無咩贊助！睇怕個冠都係假貨

真定假呀 咁都搞錯
六號起碼5強

下
佢有咩？

有咩問題?TVB當自己係咩?加陣選總統?

個格衰, 做演員好局限

姐係TVB小姐可以TVB英文都唔識

睇佢張證件相鳩都縮
宜家大大隻幾正

可能美欣無啦啦叫DO姐 轉第二宣報方式
讀錯左

係喎。。係咪do姐講錯左

可能係

下一part
Do姐以為空姐仲係度

基因先天論

應該認錯樣

6號一副搵老細格 上唔到大枱 捐落你枱底就得
5號好可愛反而 8號真心comedian

選緊混血唔識中文小姐？

個冠軍雖然係混血
但係好撚樣衰

同意，有少少似苟姑娘

賓妹樣

嘢都講唔正，好難上位。廖慧儀似呂慧儀，應出咗局都有前途

明C係未變左搵老細格

有D誇張
佢算靚
但淨講今屆郭柏妍都好過佢
都未講何依婷劉穎鏇果D

真心賓妹樣
係咪屋企有錢做馬啊屌

佢每月搵四十萬

都係J 返 FYY 算
近年港姐無個可以代替佢

2,4真係估佢地入硬三甲
2天賦已經屈機 加埋樹琴
4整體表現ok 樣爭d 季軍都合理
冠軍真係估佢唔到 不過又駁佢唔到
輕輕鬆鬆就贏左

應該係Do姐擺烏龍
第一次烏龍聽人話封淘汰信係比5號
Do 姐講5號入圍
第二次烏龍係Do 姐對住5強講廖慧儀
咁啫係份稿寫咗6號入圍但唔夠時間改

有咩唔得?人地TVB都唔介意
真係皇帝唔急太監急

郭柏妍係靚既...但係個樣好普通 隨街都會見到 如果係劇集做女一差d...

廖慧儀

ok

多謝

何依婷同劉穎鏇

有冇人同我一樣覺得TVB想留8號先畀個冠軍佢

公屋feel

仲見過佢真人 好NICE 影相不拒

何依婷冇得輸

我覺得佢個feel 好似駱印

3號隻保險狗收皮啦

唔係,想留連燈仔呢班觀眾

好似無咁出名

sense唔切
今次真係Do姐有問題

有無狗仔隊跟緊羅天宇?

三甲嘅材藝表演最唔好睇

Do 姐有問題

季軍咁忽似子瑜。子瑜靚咁多。tvb想捧佢都唔係咁捧架。

何依婷都唔出名

特登隔離14日都要返黎選....可能CCTBB收左唔少銀彈支持

聽聞3號俾人包過
有冇佢啲朋友講多啲
真定假

下 平胸個個？more

MORE AR

同丁子田似
有質素但中文差 (唔使講劉穎鏇，佢肯定本身識中文)

6號紋身又臍環，cctvb唔會俾呢啲人入圍啦

佢條jj仔蠢蠢欲動
大家一定唔可以比佢奸計得逞

Tvb要達哥拍乜就拍乜
佢無得選
佢警二代

1號係咪？

好有錢

鄧另外幾位在外國返黎的唔抵

咪玩啦 鬼影變幻球都包
我包起啲砵仔糕唔好？

不過達哥演特警幾好
個角色算係為佢度身訂造

3號啊 扮護士

在連登睇黑警係死罪

屌你垃圾節目都重有咁撚多戇鳩睇 拉

當然明白
警察形象已經被永久毀滅

CU嗰個？但佢真係有牌喎

仲有成班垃圾睇cctvb

好似話佢其實畢業後係賣衫賣保險 為咗選港姐先做返 未過試用期

Btw 佢今晚個look有D似傅嘉莉

過幾年今年個混血兒冠軍又會比人話似南亞人

仲睇cctvb?

8號係樣係屈左機
希望黎緊學返好啲廣東話

成班垃圾
拉

頭先幾個港姐帖都不斷俾人屌老母洗版
睇tvb就係原罪

郭柏妍有陣勁濃烈既屋邨味
比佢著起名牌晚裝都襯唔起件衫
上唔到大枱既樣

有牌咁又點 過唔到probation係事實喎
有牌咁又點 器官佢都未分得清
參與過割包皮手術呀嘛 都唔知佢想暗示啲咩

其實提左子瑜咁多次, 西環會唔會追究架

已經有人講緊啦
其實又真嘅
不過佢的確靚

成班垃撚圾

何依婷今屆選
個叉妹同人妖應該車尾燈都見唔到

Miss左
點講錯？
Probation有野爆？

So what
貼地D咪幾好
氣質唔係只靠錢堆疊

我愛tvb

不反了 tvb太好睇了

我屌哂你哋老母啊!成班支那狗睇TVB

呢個post慢慢block
block到手軟

無錢好難有氣質

D問題都圍繞TVB自己咁小家, 即係TVB都認唔係港姐

睇咪睇囉屌，又唔係日日無時無刻睇，都係睇一個節目啫

問題係佢邊有氣質
講野行路縮下縮下 棚牙又有d假哨
望親佢都淨係focus落佢個口
冇黎貴格窮人樣

為左拎護士光環專登港姐前幾個月去私院做護士
成班醫護屌到佢出汁喇
仲話比醫生性騷擾過 dklm ar
Grad左都冇做過nurse
保險狗黎嫁咋

冇睇 但睇ig係幾靚果款正宗港女樣黎

有冇咁誇張

屌你老母成班垃撚垃睇黨姐

（試套落藍店）
食咪食囉，又唔係日日無時無刻食，都係食一個餐姐

同2 號太大對比
我今晚都係親戚屋企開住電視先望下
第一次見2 號已經好壓到場好貴氣咁款
雖然唔係標準靚女樣
原來真係有錢女黎
search下郭又真係讀屋邨學校
有季軍執到啦d氣質咁劣

仲話cu nursing第一
之前個陳曉華又係廢既
我記得之前汪阿姐嗰啲綜藝節目有提問病毒同細菌嘅分別佢咁都答唔到

Btw原來保險狗
唔怪得咁夠姜quit左份nursing la

佢排牙唔知咩事，認真5號仲好

恥笑下姐屌

咁佢兩個grad到你又吹佢唔脹

3,6呢d出局好呀
Btw10號竟然無人like?

Poly又次登機

有無傳送門

咩次登機

咁有機心 搏出位 為左搵老細咩都做得出喎
頭先問答仲話做人要有顆善良之心 難聽過粗口

脾臟同胰臟唔同

再次*
Nursing一哥

屋邨妹有咩問題？
含住金鎖匙先可以上大台？
狗眼看人低

10號算啦，正宗港女，佢之前係玩tiktok同佢刪除IG post嗰啲全部都係boat party，乜都唔做淨係識溝有錢仔。
個上唇勁薄，又寒背，條仔又係何x妖啲親戚。

明明個樣俗到仆街都話靚
咪覺得人地同你差唔多身世就加d同病相憐分啦

Blocked 樓主 and 拉

2 天賦屈機？因為爸爸有私人飛機？

成班tvb狗

全部tvb狗 、屌哂你地老母

831 太子

721 元朗
831 太子
TVB 正垃圾

我就冇話佢靚
係睇唔過眼你狗眼看人低啫
你話人屋邨妹嘅語氣十足冇腦港女

Search下4號個學歷有啲搞笑
碩士係hkuspace讀？

垃圾廢柴睇黨姐

831 打死人

做乜左邊影到成個余德承

屌哂你班撚樣老母

CCTVB 打手死全家

屌你老母

全部都係垃圾，睇黨姐正垃圾

你係咪以為你講完我會變到好睇得起公屋妹
慳返啖氣啦

唔洗嘈，兩個都係垃圾

屌你老母睇黨姐

HKU Space master話自己係香港大學master

全部都垃圾

Real

同睇既人一樣，垃撚圾

First hon?

全部block撚哂呢個post班垃圾

又block多件睇黨姐既垃圾

選港姐為乜大家都知

垃圾打手睇黨姐
睇CCTVB 死全家

係，真係未見過有人space master

咁你推乜9？

你老母睇完想幫我波推
我推撚開佢得唔得

Block 鳩你班睇cctvb既廢柴真係block撚到手軟

你班撚樣聽死全家啦

點解

你up乜

你睇得cctvb多變左白痴？

想知多啲

我琴晚都搵hkuspace有乜master讀
但award好多係外國u
點都稱唔上係hku (space)讀master掛
讀hkuspace前係讀thei

勁撚煩 係咁強調自己為咗選黨姐 連份工都辭埋
啱㗎啦 返去繼續做保險狗啦

下遙距都算？

同D老細暗示"裸"辭

關你撚事咩

Miss Ball係邊個講
miss左

垃圾打手睇黨姐
睇CCTVB 死全家 落地獄啦你

有心
嬲撚到

睇CCTVB 既藍絲特別唔要面

我諗TVB自己都覺得係咁

以前問題例牌都會問下對香港嘅認識, 點樣宣傳香港, 用咩代表香港, 而家係問對TVB嘅認識

屌你班撚樣睇cctvb

啱啊

睇cctvb全部都係垃圾

我連電視機都無撚有開

梳 我就真係無睇
不過日日係咁報 好難唔知喎

連電視都冇開
都有得屌？ ？ ？

條友唔俾人睇文字post

屌你老母你唔去文字討論下支持警察？

你又知我無
屌你我唔入嚟睇下有邊幾個點撚認住堆藍絲邊個參選啊

咪撚講到我好撚想睇cctvb咁

屌你出tvb抵制post個堆都要定期睇下有咩廣告先更新到張任務list啦，你黨姐咁撚多贊助同廣告，唔睇點知有邊堆姐，仲有你唔睇點撚知有邊堆人參選以後認撚住佢哋個樣？有佢哋份嘅代言啊、佢哋開啲咩ig shop個啲一律都唔幫襯。

我以為佢好高學歷屋企好有錢家教好嚴

就好似果個攪屎棍個UKI咁, 我唔睇點知佢參選左, 我即刻UNFOLLOW佢又話你聽咩

冠軍屋企有錢到 源菲然喺埋佢屋企 親戚嚟？

有無諗過其實都係想知有邊堆參選，但係真係唔撚想俾廣告費fb賺先入嚟睇post

你老母畀狗（差佬）屌

原來謝嘉怡同源菲然（落選）係兩表姐妹

佢好勝心好重 好噁心

你點知 如果真係佢哋機心好重 想出名嫁入豪門

公屋出身 前排話買樓做業主
又做model又做保險 自己諗

再講多3號少少
佢好似唔係直升中大nursing
有人話係hkcc health studies上番cu
入到中大好似做左系花
有冇人講多啲

咁都系花

睇3號何孟珊個駁出位閪格就知係啲死8婆
扮喊又冇眼淚笑大人個口
做RN胰臟英文都唔識，返去讀中學啦

個樣平凡到靚都講唔上
又好勝成日駁出位
張證件相真係嘔⋯
執左個樣都真心醜，見到都唔開胃

個樣好撚醜

TVB娛樂台訪問
俾連登仔知睇TVB會俾人屌
CASA話佢最初唔知表姐會選
TVB唔俾佢地公開
但班女仔知佢地的關係

個何孟珊廢過陳曉華多多聲
又醜樣

好撚樣衰喎三號

而家睇返1號 中學畢業做理財策劃經理..即係倫敦金?

咁閪格既港姐你都岩？

冠軍個老豆好後生

屌哂你班撚樣老母
好睇唔睇睇cctvb

屌你地老母啦 仲睇乜撚野黨姐
上pornhub睇套av打個av咪算鳩數囉
仲推推推 on99

好撚樣衰 男人樣

唔知點知邊個藍呀

仆街死啦你

我覺得佢都生得幾樣衰
好平凡

呢啲閪格8婆連pancreases 中學要識既內臟英文都唔識

點會真係有心做護士

好認同
今日第一次睇，哇閪格到呢

仲要扮喊

講嘢chok哂聲好撚扮嘢
個咀梅吓梅吓咁 面又腫

中大都有垃圾既

4號咁純品，入到娛樂圈應該樂快比人呃左隻豬

Asso升同dse直升係始終有唔同

三號何孟珊死保險狗
做左幾個月護士洗底即辭職攞光環

好撚柒啊

咁都系花
第一眼係幾正
望多兩望出事
身長腳短又粗，牙柒

滾床單

睇佢咁好勝駁出位都係個啲人啦

陰公已經專登問返你本業的知識 你都可以答錯，胰臟英文都唔識

A0者，但又無話係處
可能面試果陣已經食左呢

估唔到開撚到4

屌啦 仲睇cctvb

我會睇路

個樣唔算得上靚喎

唔係下話
咁既五官，眼又細又插蘇鼻面又腫

仲係好勝又駁出位

真係唔使問法官我一定唔撚要啲保險狗
做左幾個月護士試用期都未過
駁洗底，即辭職報港姐攞光環

仲要好勝成日駁出位

知唔知乜叫觀眾緣

On9 似肥苟個個係LSE

第二名係UCL

等睇黑歷史

今晚第一次睇見到條三號又作狀又好勝想嘔
原來仲要係保險狗
為洗底入私院做幾個月，試用期都未過辭職攞護士光環

8婆閪格真係有樣睇

(有圖）港姐”大熱”小三廖慧儀偷食男友

垃圾咪呢種

人哋都唔係諗住做護士

咁既質地都入到五強

Tvb盲㗎

不如你爆吓

3號咁能多仇家

一啲都唔靚 栅牙好核突

姣撚到想嘔

1號中學畢業

走後門入中大，幾勁wo

但人地幫過黃店宣傳wo
明點解foul未？

選個粗獷賓賓做冠軍

屌你又黑又橫

蘇格蘭血統不知幾高貴

點解呢個post都上到熱門

9號考完dse
唔知讀唔讀到大學

講d英文好聽

香港人想移民
佢就返黎選
選完遲下返英國
食兩家茶禮

不過佢真係單純唔係扮既
好易俾人蝦
3號係黃絲手足

其實今屆好多佳麗棚牙都唔太靚
謝恩靈9號的小虎牙都幾敗筆
4號季軍門牙好大 應該磨下

真係今晚第一次睇到條女
好撚柒又唔靚又作狀

上黎仲見到條8婆咁多黑材料
評論下者

冇心阻人發達㗎

嚟嚟去去都係嗰幾個推到post4

你話佢唔係藍 係港豬想做高級雞都講得過
黃絲手足 笑撚死

有BC咪有本錢食兩家茶禮囉

季軍ive仔黎嘅

得眼大 鼻同口都好唔掂

幫黃店宣傳又去選港姐 part tine 黃都力撐？

香港小姐個個都話冇男朋友，但係SP多到記唔到咁多個

有錢女

鬼妹十幾歲唔止三穴，全身都一早開發晒

笑撚到我

要重push 先有野睇

都有幾分似杜德偉

吊，6號大波胸姐5強都無，已經唔合理
佢真係正宗港女feel，大波，淫眼

禁都無5強

完全唔優雅

下佢唔係讀緊港大碩士嘅咩

係咪要爆4..

識佢真人 上電視打聲假撚到
佢好勝心真係好強 以前讀書日日落堂捉住tutor傾好耐

有冇多啲2號料

唔講以為3號攞咗冠軍
咁多抹黑

Wikipedia 寫佢係 THEi 食品安全學, Master 係 港大SPACE 市場管理

好似未po

同事話自陳曉華後，所有學佢玩空中瑜伽的熱門都不入三甲

依家先爆出嚟就唔係咁樣搞到佢落選啦
更何況講真話都叫做抹黑

係太空碩士

咁我覺得鍾意同tutor傾計唔係咩壞事
不過把聲好假係真既

佢好似唔係好掂

我覺得今年選個啲全部冇家底
又護士又保險又空姐
好有家底好有背景應該一早比記者起曬出黎啦

唔知個閪位 有冇得貼膠紙防走光

fail

好想呢個post奶完再插入

冠亞季三個咪有家底囉

以為hku

季係公屋妹………

我都以為係 無見有人讀太空碩士

來源？直播見佢屋企唔似

而家先知hku(space)有碩士讀

睇完佢ig ，冠軍唔似有錢女
再講有錢洗乜做護士咁辛苦
仲要係手術室護士

Space都有master

咪玩啦，未見過“有家底”會讀IVE DEGREE, HKU SPACE MASTER囉
之前有人講過啦公屋

有家底會比新聞報導
例如 x爸爸係咩上市公司老闆
Y媽咪係唔知咩上市公司繼承人個啲 幾多億身家咁
如果連記者都冇提及過即係代表佢哋家底冇嘢俾人睇

係TVB娛樂台FB 直播影佢屋企好大 有錢唔做得護士？香港人諗法到呢

咁嘅屋企都叫冇錢 連登仔認為幾多先叫有錢

又係有人講？港姐真慘 人講就信 有家底就一定讀到書？

其實廖慧儀衰左係邊？就係因為佢ig同啲打手鬧交？不過冇所謂因為同啲haters鬧交好冇謂，更影響自己形象

依家有錢出去租樓有咩問題…你唔信咪算又無人迫你不過你明顯唔知咩係“有家底”

子瑜好取巧, 成日強調自己港大masters, 唔係呢個光環佢三甲都未必入到

呢到係佢屋企咩 佢有冇親口咁講先
講真其實似酒店多啲
你去佢ig睇睇佢做運動張圖 個到先係佢屋企

有家底會比記者起晒出嚟
例如張寶儀爸爸屋企幾多億身家會唱通天
仲有陳凱琳屋企住九龍塘獨立屋價值一億又唱通天

無錯，未聽過有家底會學歷咁樣

有冇人知佢老母咩樣？
佢老豆後生到做佢條仔都得

冠住嗰度叫冇家底？
不如你直接啲講幾多錢先叫有家底 幾十億？

似係酒店

咩事………我講緊季軍………

窗簾地氈同埋每間酒店總有一張一式一樣嘅電腦枱同埋凳
正常屋企唔會鋪到全屋地氈
得酒店先會

睇格局唔似靚樓

冠軍幾時讀唔到書笑死，柒左就話第個，咩事

由蘇格蘭返港的謝嘉怡原來暫時住在將軍澳某酒店，她落車時已換回一身便服，戴上口罩的她身穿長袖衞衣、貼身運動褲及波鞋，打扮相當貼地隨意

港大(太空)master

喺外國長大
應該冇啲死港女
咁貪錢

個形象咁差，一副搵老細樣，又紋身又姣，入到10強都偷笑

太多負面新聞

應該係呢個？

嘩 好似好靚
佢老豆真識食

素顏咁算唔錯唔錯

外國人輪廓就係有優勢

算啦啲人都唔用腦嘅
好正有得食花生

酒店黎

佢仲要大波又甜又可愛
屌 唔知會係邊個富二代或大隻靚仔既性玩具

人哋應該係住緊酒店⋯⋯

亞軍應該係有錢女

出左局的Uki都係有d家底

Agree

空姐出身預咗會比人踢出局啦

想打好關係攞高啲分
我識人做TUTOR，個TUTOR爆左好多學術界黑暗俾我知

陳楨怡自己家境就非常優越，爸爸是印尼華僑的富豪，出遊坐的都是私人飛機，確實是個頂級富家女。

好慘我哋呢啲小毒撚佢眼尾都唔會望一下

去轉韓國整容啦

唔覺冠軍靚
係咪得我唔識欣賞

我諗隔多幾個月就會有新聞出嚟話比唔知邊個有錢佬睇中左

咁你覺得邊個靚

點解無人提過4號8號講嘢好冇儀態？
4號講嘢仲係成個小學雞咁 8號又聽唔明廣東話 on99成日冷場要人哋幫佢執手尾 係得2號正常少少

個個都麻麻，2號表現起碼穩定

4號講野一舊舊
8號真係冇咩儀態
2號叫最穩定個個

有錢到咁 對比TVB份人工 應該都同麥明詩一樣好快走

只係為個名氣

夠淫，最多屌西多d花式玩姐

真 好失禮 個8號後尾係後生仔到話：其實我唔係好想選
聽到笑撚咗
啲人屌2號唔靚 但佢講嘢最得體謙虛

2同8廣東話冇問題 可以即刻拍劇做嘢 相反冠 TVB好鐘意佢 為咗留佢就畀個冠軍佢 等佢有一年時間學唔洗即刻做 TVB選出嚟完全係睇邊個幫佢搵到錢 如果由淘汰有得投 結果完全唔同 佢年年都係篩選三個先畀人揀

點解會揀hkuspace唔揀8大

咁佢degree係Ive top up degree?

麥明詩本身只係中產, 唔算富豪 (同屆狙擊佢嘅女拔同學龐卓欣, 已經有錢過佢好多)
佢一路做tvb, 一路考紐約律師牌, 考潛水牌, 踩單車籌款, 真係有智慧+毅力, 普通人可能要用幾倍時間才做到
佢絕對唔係花瓶, 咁樣比較唔公道
要數有錢女拎完名銜就走, 一定唔少得 張舒雅, 雷莊兒

係咩咁on9？
唔係成日強調自己係子瑜咩

完全同意！

佢個感覺唔似撈娛樂圈，但無家底無學歷又想搵錢既話，唯有靠個樣入娛樂圈搵老闆/有錢人

根本係ON9當pure true
真係好弱智

會唔會係third hon

完全正確

佢好似仲專登講自己A0明顯係IVE吊唔到金龜

佢依家出左名，之後好難做個普通人

選得港姐就唔係想做普通人la
無咩學歷(1號、18歲𡃁妹、佢）唯有靠選美

有錢佬/狗公最鐘意處女

有私人飛機咁勁，唔怪得會識豎琴普通中產應該玩下鋼琴算

IVE冇有錢讀仔讀 識玩 參選港姐等全香港都識 自稱係A0即係=話畀人知自己仲係有嗰樣嘢 實吸引好多有錢仔揼本要去得到 係外國拍賣處值幾千萬

醒目女，不過讀唔成書

鬼妹冇機心
參選港姐為乜?

佢之後應該好快比人睇中

完全正確
講真如果讀HKU Master就完美了

仲有一年讀完 就咁心急

羅馬尼亞一名 18 歲少女在網上拍賣自己的初夜，據說被一名香港商人以 230 萬歐元（約 1,924 萬港元）投得。

笑傲江湖

其實出身平凡真係唔緊要
但係你選得港姐出到嚟俾人個感覺仲係低低能能
好似啲靚妹發明星夢咁 唔知個世界發生緊咩事 仲子瑜前子瑜後
好心佢入返主流大學（非太空）讀多幾年書先啦
搵個普通香港大學生選可能仲好過佢哋

佢識留住個處咁耐都應該聰明女黎

屌，咁值錢？好靚？

唔排除係有錢先有高潮都合理，佢中學好似都係屋邨

中學同ive都無比mk仔呃都算叻，可能屋企家教好管得嚴

同意，八大TPG唔難

真係唔識欣賞8號
話就話混血姐但樣真係普通
表現又唔係特別好
泳衣環節行出黎勁冇儀態

留名今晚入黎block曬呢個po嘅人

無 都係貪得意玩下點知誤打誤撞拎埋冠軍咁囉

普通？
閣下女朋友有冇咁普通？

富豪咁多錢 半日股票就搵返
當買個心願姐
可能咩女都屌過
但想要返學生果陣冇屌過既處

佢老竇係咁叫佢去參選，好大機會為咗等佢老竇唔好再煩佢

令我諗起雷莊兜 lol

佢老竇想迫個女入娛樂圈, 等佢有機會識女明星

佢選完直頭叫埋老母搬番黎香港啊 獨留老豆係蘇格蘭拼搏事業

無機心 咪撚玩啦伍寶
佢靚佢可愛行為on99一回事
但有機心做藝人飛上支頭變鳳凰又係一回事

10號5號都有家底啦

其實5號幾正幾淫幾高
衰在波波唔夠鬼妹大

混血黎講佢真係普通喎

仲有答問題唔識就歪嘴

D口音好似王敏德
再望耐D連樣都似埋

我諗你見得少更普通...
佢素顏算中上 未到靚 但唔普通啦

平日食開咩質素

答問題都由佢話哂外國大唔明都唔出奇
但佢動作儀態都係柒

臭閪港女
我都想要混血兒做我女人

佢有講過呢度係佢之前返香港喺親戚屋企隔離14日

差到8大master都唔收？

亞軍有錢 佢ig而家已經冇左好多奢華相

宣布季軍係佢即時黑面
大佬呀你咁既學歷點比冠軍你

係，但係入面就屌打成班女仔

個PO好似入左上班台咁

我都見到
第三咪算好，平時讀書一定未攞過第三啦

2號好有米tim la
佢嘅小康之家定義係歐游 成身名牌 讀ubs

2號 女生男相

點解會有人話8號身材好

符合今屆港姐主題 不過連公屋都唔畀參選

好普通中產野咋喎

其實住公屋 堂堂正正無咩問題 畢竟家庭背景一出世就定左改變唔到
但好似佢咁驚死人知 特登租酒店咁鬼鼠 唔大方 明顯連自己都睇唔起自己 比人感覺就好差囉

有無人FC個"子瑜"係咪讀港大MASTER？定太空MASTER？
新聞/報紙都話佢讀港大

唔好叫子瑜啦 完全唔似
hku有無嗰科先？

我淨係知有marketing lor

Thei 係咪讀degree?

好矮

老豆咁後生既

lisa好靚女

係咪又領養 掛名老豆

佢老豆會唔會j自己個女

父親基因吾差
姑媽都好靚女

應該係啦

Top up degree可以駁返8大master?

master比錢就得

Lisa爸有d 大陸土豪feel

咁無理由咁蝕走去hkuspace讀

似佢阿哥

大波都夠用啦
D-E
想夾腸啜奶奶

屋企有私人飛機叫中產

唔知佢excatly讀邊一科

但假設讀上述呢科master，award都係Edinburgh Napier University, UK
點解一開始要強調自己港大master
堂堂正正講自己讀外國 u master仲大方

成款戰鬥格咁行出嚟 扭下扭下 唔知搏乜

個樣超級恨贏到出面，tvb就係唔比你贏

佢老豆?
點解生到咁靚既女

混血
佢老婆蘇格蘭金髮碧眼白人

有自信係好事 但有無必要又飛吻又單眼 喺咁放電
宣佈佢五強唔入 開心咗一秒

咁佢老婆D基因都carry得好勁

我覺得咁
好多人睇中佢高顏值
投佢好多票
本來可以捧到冠軍
但佢口才唔好扣分扣分又扣分
結果就季軍 (因為靚)

又真係
子瑜樣試正D
不過有D一式一樣feel
我亦唔覺得4號棚牙唔好睇
而家咁樣高顏值又夠獨特唔錯

casa係佢表妹即係阿媽個邊，阿媽係蘇格蘭人點解casa唔係mix？

講樣點會唔投8號啊
你都on9

好柒喎，無錢去外國咩要讀遙距

因為佢哋中文廢講錯囉
明顯係佢姑姐個女黎

外國冇中國咁複雜嘅親戚觀念
咩舅父表舅父返叔叔伯伯etc. 全部都會統稱uncle
姑媽姨媽舅母果D就auntie
仲係我地中國人咁Q煩
我都好撚多親戚都見到唔知點稱呼呆左

會唔會係呢個？

你諗吓如果你話係外國大學，咁人哋就會問你嗰個國家d野

冇留意佢有無飛機sor
淨係睇佢上面堆野唔係好特別

應該呀爸個邊啦，我都有表妹mix

其實唔係8大專科master，真係有錢就入到點解要讀遙距太空人

可能third hon掛...

同埋佢本身唔係business

似元朗鄉黑

一號個amber like左個網民留言話鬼妹仔唔值得冠軍

打個篇文仲要寫心目中冠軍係3號何孟珊
又冇po鬼妹仔合照

不愧為中學畢業MK妹冇啲風度

爆seed釘姐係真係好睇過樂少徐天堂同阿妹既....

英文都唔多識點溝通 唔係喎連8x7都唔識

錯po

脆魚太垃圾

佢master都唔讀專科洗底，出到去做野都好難搵到份好pay既工，除非做sales，咁用個靚樣去做娛樂圈應該係唯一有機會搵錢既出路，一陣有機會好似小小超條女咁就下半世唔洗憂，值得一博

人地私樓妹

有錢佬唔理你公屋定私樓啦，鐘意就得
Btw, 可能人地住盈翠呢

而家ptgf都大學程度啦
你冇家底，冇學歷，冇後台
點選黨姐呀
得個中五學歷真係自暴其短
仲要係元朗國最出名武館

今年好似好多都學歷麻麻地，係咪讀得書多既多數黃絲所以唔會去tvb

成班傻西睇壞腦

傻閪一個

第三輯仲有佢份

入tvb選完港姐有機會釣金龜
郭嘉雯（有年的季軍）做左小超人女朋友

到底可以厚面皮一個咩程度
呃醫護光環去參選嘔心到
問下你自己作為醫護為香港人做過啲咩
上到台緊張所以分唔到spleen同pancreas？
醫護日日都work under pressure㗎啦

一個人企出嚟話你就當抹黑
依家你啲同事朋友全部都指證你呀呢啲叫講真話
問心你究竟係有顆想做醫護幫人嘅善良之心
定係用嚟呃票指脾為胰嘅格啦
Tvb logo有黃色？你就藍色呀

D行文用字咁mk既

唔好以為ig改名del post做過嘅野就會消失呀

無心做醫護當初就唔好霸住個學位啦

臭閪咁都入到五強
鄧狂野空姐唔抵

3號條撚樣連本科問題都答錯
憑咩

條8婆ig 叫大家問佢野
仲照出post叫講自己決賽當晚好在冇喊唔係會整污糟個妝

Btw佢開返個ig留言
呢啲咁既心機婊

見佢中學果陣d好姊妹個個出post串佢tvb logo無黃色係藍架同佢一樣
就覺得女人友誼真係好脆弱
定係佢真係無朋友

有冇圖？
花生花生

條8婆又復活喺IG同YouTube拍片啦
鋪路簽TVB

巴打同佢有咩仇口係咁狙擊佢

冇啊
WFH好得閒
食花生之嘛
我見IG FB都好多人屌7佢

星期一見到條八婆嘴臉成家人都都作嘔

應該係因為選黨姐被杯葛

狂野空姐個格點上到大場面呀cctvb唔鍾意呢d 博拎獎

正常

幾年前就唔同，呢個時勢好人好者都唔會選黨姐

夠淫
我估2-6-8三甲
4號無身材同埋門牙好大隻
但4號應該係乖女

冠軍機心重到 當選2日後IG已經有經理人電話接客 有咁快簽？

睇佢職業、學歷、IG d相都知佢咩料啦！不過佢都係想入娛樂圈可以叫高d價姐！

哇！原來咁爛口。空姐起碼明買明賣！

簽TVB 架嘛

門牙大隻但冇影響我觀感
Btw 4號其實style有D似何依婷
只係何依婷係學歷人生經驗等等各個方面都屌打佢

2日簽到 亞同季都話未傾